[保險]26想出學牌保

如題，上網見到有隻係學保續p
想早啲出部300cc操下
利申 已pass強制，5月中路試

Lm

推

4000內

係咪有學保可以考完路試都繼續有效？
咁又有無分三保同全保

有全保，六千起

巴打熟路 有無公司推介？

其實搵屋企人出點都抵d

學保都有得屋企人出

網上有報價，但要求最少兩年牌